台北12月底的天氣是凍定熱？

熱

咪同香港差唔多